Final year 考試揮手區

終於捱到人生最後一個sem
好驚要defer
求pass

唔洗驚啦 下年再見咪得

唔想再讀書啦

上個sem已經夠credit grad
今個sem讀定Mphil啲post-grad course

求pass

幫你集氣啊絲打

讀咩科？

垃圾bba

你都係final yr ?

醒目

一齊集氣

屌 我128

上年final year佐

Defer啦

梳啊 睇漏眼

絲打係咪都要搵定工

搵到啦

人生贏家
咁考試就唔洗擔心啦

留名

啱啱啪咗粒caffeine溫通宵書 聽日就考

老實講如果defer都未嘗係一件好事
讀得個一科 大把時間，
炒一年散/pt 識下人，得閒就做運動調理好自己體態，
玩下短炒股儲錢交翻個3 credit嘅學費
都幾舒服下

考左兩科都唔識
點搞
想grad 唔想再讀書啦

加油呀 頂住
我都溫緊書 不過頹頹地
完全唔識

Pass 好輕鬆啫

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

其實都岩
我自己就無乜所謂因為點都會grad到睇下幾時嘅姐
不過屋企兩老年紀大
想佢地睇到我今年grad

好在小弟屋企唔洗等我開飯
咁屋企有要求就難搞啲
對得起佢地唔好quit就得喇，遲早嘅事黎姐

每科都會有coursework幫你拉拉分掛
保祐你pass！
然後投身番工既世界

其實都唔等我開飯嘅
我係想同佢地著住件袍影相 圓佢地件心事
佢地日盼夜盼終於睇到我畢到業果隻

每個sem都有啲科考得唔好 但今個sem就特別驚

多謝你
咁你搵工未呀

上星期考完試 等8月頭開工 9月頭pt master

呢三個月去旅行玩盡

好撚驚f

我上年grad架啦

哇
咁開心 我要番工啦 grad trip都無得去

我都係
考左兩科都驚驚地f

好羨慕你
逃出咗呢個地獄

考完兩科
仲有兩科

same 考到17號

仲有三課
考到16

呢兩日終於可以抖啖氣

畢業只係由一個地獄跳去另一個
絲打你要好好享受剩低幾個月既學生身份......

雖然我未係final year 不過你要加油呀

其實我都叫做做下小生意咁
其實陸陸續續都做緊架啦
反而想完曬所有野專心番工

加油
祝你過3爆4

睇人工福利嘅啫

ig shop？
睇黎生意應該幾好啵

我6月至完sem雖然都pass梗,但好難過

開左幾年ig 岩岩開左實體鋪
唔係呀 岩岩做每日都好擔心

咁唔洗驚啦 6完先考試？

台灣讀:(

好鬼勁 好羨慕
係賣衫既舖？

今年冇咩上過堂 就考但仲未溫晒

仲有一科 但個心已經飛左去grad trip